幫幫手Report 到呢條人西分化撚收皮

幫幫手Report 到呢條人西分化撚收皮

但佢哋已成功令好多Page 收咗皮， 我哋要合力

呢個group 真係好垃圾， 搞完國難又搞冰室， 通常之後就有大公文匯加持抹黑， 有無咁巧合

已在fb reported

呢個group 個admin 8月定唔知9月嘅時候話同手足割蓆，原因係手足行事變得「暴力」，好多人淨係喺下面cm留咗句「冇人想你同邊個割蓆」就俾個濕鳩admin block咗過多幾個月之後就出現咗國難人血饅頭篇文以及批鬥龍門同其他page嘅文
呢個濕鳩admin成撚日喺個group 度曬自己啲Hermès手袋group入面啲人仲當佢神咁拜
————————————————————
借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

龍門單野好多都係得個講字 所以我都係睇下算
但係我覺得國難係抵屌 成日郁啲就要脅唔開舖 最撚憎呢啲

但以事論事，陸陸雞煲 渣哥 光榮同杜澤汶都有屌佢，會唔會叫龍門老闆澄清左先？ 我記得之前都有睇過對話佢唔畀員工拎口罩，比人屌完先拎得，但拎咗個口罩唔可以放工之後戴。 點解對街外人可以免費派，但係對自己員工就咁刻薄。仲有call4van等等既事， 唔係想分化，但我覺得如果有改善嘅地方，其實講出嚟之後都未嘗唔係一件好事。

你收皮啦，扮理性搞分化

啱嘅 連衛兵係接受唔到人意見

岩既，扮理性亦都係五毛手段之一

除咗屈人做五毛之外仲有冇第二招？

死gay佬d行為真係同熱狗好似

係咪之前cova單嘢個基佬？

但人地鬧佢啲野唔好食咋喎，同上面啲嘢唔同喎，可唔可以唔好人云亦云呀

推

Push

基佬果個係倫敦人妻先生. 呢個人西gp本身係開黎狙擊佢, 但而家變左邊個紅就狙擊邊個, 乜鳩都鬧一餐. 呢個sun leu唔係男人黎, 佢係個八婆gp主anita wong分身黎, gp入面d信徙個個當佢神咁拜咁, ta姐前ta姐後, 你入gp講野同佢地持相反意見, 就會即刻標籤你做x衛兵, 繼而群起攻之.

呢個唔係gay佬黎, 係個八婆gp主anita wong既分身. 佢地行徑似熱狗, 亦因為專門批鬥同路人呢個特點而吸引左一大堆同好此道既熱狗入去, 但gp主並非熱狗黎. 佢曾經試過開po屌熱狗, 結果引左一大班熱狗上水出黎割蓆

多謝樓主

anita wong 究竟咩人

anita wong 好勁連熱狗都屌得走

班熱狗自己冇瘾啫, 諗住入黎個gp同聲同氣屌柒"同路人", 點知冇啦啦比個gp主屌返轉頭